先後虛報葵涌有人自殺及打架 警追緝報假案無聊人

昨日傍晚約6時，警方先接獲有人報案，指葵涌葵聯路一間學校，有人企圖自殺；隨後又指該學校有人打架。警方到場搜索並無發現；未幾，警方又接獲報案指，葵涌葵富路一間食店有人打架，警方隨即派員趕到現場，惟亦是撲空。經初步調查，相信以上案件均為惡意虛報電話，案件列作「浪費警力」，交由葵青警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕，正追查報假案人士身份及下落。

實捉到你

你點知人地無打?
打完一早走左啦
等比人拉咩

蓋係咪喺葵廣鞋店做sales

係你咁白痴先唔識分辨既啫
學校得呢幾條友? 食店老闆伙記去左邊???

電話亭打？

根本係學校有欺凌
學生比人打
佢自己報警
d人散晒咋
似你白痴多d

你在場目撃案發經過？

你講乜鳩呀自己報警咁自己又做咩唔浦頭？

指葵涌葵聯路一間學校，有人企圖自殺；隨後又指該學校有人打架。

浪費警力罪同不斷打電話罪有咩分別

報警係嚇鳩d同學等佢走咋
目的已成
仲等差佬拉你返去落口供咩

俾人打都唔落口供？
咁又點解要報有人自殺？
依家佢係報學校有人自殺，餐廳有人打交

做乜鳩

絲絲係公廁，我一早飛左佢

開轉 call 調走曬行必果班咪可以喺其他地方做其他嘢

浪費警力捉人浪費警力，d差佬算唔算犯罪？

報完警一定要浦頭咩？唔浦頭都係指控？

點確定係同一個人報？咁啱三個人唔得？